[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

我想講大家玩online game召喚神獸既時候一定最少要帶口罩，最好可以帶埋帽盡量遮哂五官，同埋一定要有人幫忙開傘遮鏡頭

有啲記者例如公會CCTVB,大公報好撚鬼，成撚日影大頭所以各位手足一定要保護好自己

召喚神獸地點，最好盡量唔好係附近有閉路電視既地方

如果真係要召喚，開傘遮樣，之後啲衫褲鞋一定要扔，髮型，髮色有得改變就改

咁如何獅鳥？獅鳥都要分程度，口角之爭，郁手打人果啲就可以用低程度，就係打身打頭，打到佢爆缸造一個以儆效尤效果就得

但係如果拎武器，例如棍，鐵通，鎚仔就用中程度，主要打下半身，頭，手，主要要打到佢至少要失去活動能力一段時間

但好似SSP的士撞人，就一定要用高程度，打關節，手腳，菠蘿蓋，至少要傷殘或長時間失去活動能力

如果有左膠阻止，一定要拉走左膠，唔係就對唔住啲手足你諗下荃灣個手足被斬腳，721元朗，將軍澳連儂牆斬人，到今日既的士撞人，個女手足斷腳

所以如果有左膠阻止，一齊拉走佢就得

以上係玩online game心得教學

推

1/10

2/10

KEY：開遮！

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

Ok識做

以俠抗暴

推，各位識做

繼續推，有用po

推阿

不如話有左膠不斷阻止，直頭落埋佢單啦!